阿諾舒華辛力加捐5萬個口罩贈前線醫護

武漢肺炎全球肆虐，美國確診人數至今已超過20萬人，前加州州長加荷里活巨星阿諾舒華辛力加出錢又出力，捐贈5萬個N95口罩贈前線醫護。還捐出100萬美元給GoFundMe用於疫情期間籌集急需嘅設備。

==============
感謝讀者支持 支持新聞部課金方法

————————————————
緊貼丘品即時 追緊社會實況
📣Facebook/Instagram：cupidproducer
📣YouTube：
📣Telegram:
📣報料熱線：64641987
📣全新討論區- 我要「丘」息！：